依家一路無間斷有人吹風話要搞巴士，唔該留意一下

黎明行動嘅必要性大家都知道
亦有唔少人提出咗好多方案
唯一一樣嘢我唔贊同嘅係
打爛巴士、噴黑巴士、吉爆巴士軚等等嘅行為
一直咁多個月黎黨鐵賣哂我哋
等我哋無得出黎遊行，借員工安全為名，
打壓為實，想打擊大部分和理非出黎嘅機會
巴士一直都努力出車載我哋出黎

一架巴士幾百萬
爆得一部就會有第三第四部
因為我哋未有爆巴呢個共識
啲鬼先唔會咁明目張膽亂爆巴士
我真心希望大家唔好消耗仲幫緊我哋嘅人
到最後爆巴士爆到忍無可忍
配合埋政府唔俾人出黎
我哋就得返小巴狗同的士狗可以揀

最後
五大訴求，缺一不可

如果聽日放棄黎明行動，變相向中共鎮壓臣服！

自推1/10

噴黑巴士

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

到時唔出車真係塞條撚

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

不要黨鐵

唔搞巴士

pushhh

唔好搞巴士 和理非們多數靠巴士出黎支援㗎

屌，咪撚搞九巴啦
佢又唔似黨鐵出賣香港人之餘又有加密班次幫我地走佬，呢個都係手足係到拆鐵既主要原因
你想利用九巴幫你塞路，你求奇搵d野檔住佢咪得
，燒巴士只可以講百害而無一利，你話我左膠都係咁話

KMB 城巴 都有幫我哋㗎

有班撚樣日日都叫人爆嘢

爆嘢都要出師有名

前日有人話要爆金舖我都呆撚哂

真係唔知真手足定吹風狗

唔好搞巴士

推呀自推上天

有無人睇到

巴士加密班次對比黨鐵閂站運狗冇cctv

根本唔應該攪巴士，你頂多痴文宣喺佢車頭等佢容易清

無人睇到

痴文宣無人覺得有問題 但一架巴士好撚貴㗎

唔好搞巴士

利申：巴膠

我唔係巴膠 只想和理非出到黎幫寶寶

講到封路唔會阻住佢搵錢咁
一係幫佢出埋糧好唔好，或者你比其他建議

可以點樣唔噴黑巴士，又可以阻到條路

珍惜巴士

巴膠手足黎架

噴黑個例後鏡要幾多錢 ，
真係唔清楚係你鬼定戇鳩

你當我係個想和理非有巴士坐嘅on9啦
我主要係唔想大家吉爆軚同打爆玻璃

噴黑又唔得 念力封路？

批評一個方法好容易，到噴黑已經係一個節衷既方法

有rb啲巴士都會好配合停喺度㗎

毒撚諗嘢無大家咁叻 希望大家明我想表達啲咩
唔係為咗批評

唔想令和理非得返小巴的士搭

無人理

人呢

無人在意巴士

推

之前有人出post叫人唔好搞巴士，比人屌到飛起，宜家又轉撚晒軑⋯⋯

正確㗎 本來就唔應該搞巴

有人問我 我就會講 但是無人來

其實真係唔應該攪巴士

輕輕一推

係呀，但係唔知點解之前出post叫人唔好搞巴士，跟著比人屌

人數唔夠吹風撚多啩 希望大家知道巴士嘅重要性

大大力推

唔出車唔洗番工啦

唔好爆巴士

唔通真係想巴士都唔出車載人出去遊行

輕輕推

大大推

向左推

向右推

打斜推

打橫推

唔好搞巴士 公關宣傳思想教育未做好 裝修已經有人跟唔到 仲搞巴士只會令更多人唔再出

打直再推

係阿

當然我連噴都唔多支持，不過我知阻唔到人，不過手足可以帶野等塞死灑個司機走佐之後抹返都ok既

其實而家九巴都縮縮地，出車好保守
完全唔服務示威區

唔好搞巴士啦

Push

幫你推呢個

唔理解點解要搞巴士

我唔會搞巴士的

重申 邊個搞巴士就係鬼 會獅！咪撚以為講笑

巴士見到rb會停㗎 唔會用條命同你搏

屌搞巴士要真係on9
人地依家都叫中立，走去搞鳩人啫係樹敵囉

聽聞係政府借啲意施壓

多謝你

噴黑似係唔比佢掉頭走，迫佢完全停低做rb

佢咁耐都中立已經算係咁啦 當然遲啲再爆落去我都唔知道會點

推
連巴士都冇咁點去支援，香港地有車既人真係唔多

次次和理非出黎都成車黑衫

push

左推右推

再推

推 巴士同香港人齊上齊落

默默努力

唔好搞巴士啦
Set rb 司機會自己停

5毛大量進場

5毛快啲屌樓主念力抗爭啦

幫樓主推

謝

手瓜大力一推

咪搞巴士呀

唔搞巴士點被罷工呀屌你老母
最好係各大巴士總站出火魔
埋唔到站
睇你點載客

死開啦，

而家唔係要與民為敵

唔好搞巴士 有啲司機好黃架

🚌

雖然不忍說 一間公司有藍有黃
但巴士一路以黎係幫咗我哋唔少

🚌🚌🚌

唔好人做你又做

唔緊要 反正到時出黎嘅唔係五毛

係

你唔證明自己唔係？

唔爆。
噴咗都係要你洗啫，你就唔好詐型啦

如果我係五毛 巴士都唔夠 我會想大家打埋金舖

BE WATER
不被捕
不被釣(假行動引勇武)

不如最多幫巴士軚放氣

Be water

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

一開始咪講左噴黑塊玻璃就得
巴士幫左我地咁多
點解要打爆部巴士？

乜撚都要爆 爆埋自己屋企啦

唔應該爆

手足比人打都未足以令你開第一個po
見到咁樣真係心酸同無奈

珍惜手足既就噴黑巴士，早一日完就少一日手足被打

唔該

贊成👍5好搞巴士🚌斷左手足走的去路，下次發夢行到死，我上次由黃大仙行到尖沙咀

手足被打被自殺被姦被屈被捕
大家都有努力開po，我平時都有推唔少po
希望手足你明白，我無開po唔代表我每晚訓得著，每晚無喊到眼都腫，唔代表無企出黎

只係眼見大家個風向一直都想吹向巴士
好似無咩po提起唔好搞巴士
就膽粗粗開po
知道一定會有人批評
之前都有巴打質疑我點解無開過po
但我覺得，唔係上連登有開po先你真正有關注
感謝巴打嘅理解
大家都係有心人，我哋一齊努力

辛苦巴打

教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

如果借巴撞狗呢？

自上次噴鏡噴大銀幕之後，而家好難幫你塞路，有時多啲手足喺路口，未開始行動已經叫定改路，唔好入去。

利申巴士佬

拮完呔之後果日九巴接近完全唔開車

唔搞巴士！

多謝巴士手足

真心。黃絲係咪要搞巴先做到效果？好似弊多於利。

你話搞的士紅van都理解
但係搞巴士係想點？唔通的士紅van做唔到road block咩？

希望大家唔好燒巴士

但係噴黑巴士ok既

同埋巴士做rb真係好有用

屯門以經燒左部城巴B3X! 唔該唔好有下次

推呀 係黨鐵出賣香港人
巴士冇
要對準返

搞到巴士出唔到車邊個最開心？
我有罷撘左黨鐵幾個月嘅朋友因爲無哂巴士焗住撘返鐵

無人幫手塞咋
明明佢地又可以做運輸
又可以幫D乘客做直播上好好地上番一堂
仲可以用架大車塞爆條路
非派膠
咪搞巴士佬
佢地真心係重型support

唔爆 好
但你話噴黑都唔搞 咁不如成個event停啦 塞條撚咩on99

重點係上星期噴完，都冇出post割蓆，算係幫咗手

擺針吉爆胎就得

唔想大家出黎聚集 成功止暴制亂

唔搞巴士
依家連登好多帶風向，各自警惕

邊撚個搞巴士邊個係鬼
想增加敵人？
集中殺一儆百
想搞搞返黨鐵福建幫

Agger

唔好對巴士作出任何破壞
因為之前救好多兄弟姊妹一命，
再者，好多伙記對成日RB都冇咩大怨言。
但黨鐵你點做都得

PS:前KMB + CTB伙記

屌啦星
搞巴士個d都唔知係咪鬼黎
你話噴黑都算 再唔係你搵野block佢路就得啦

一路以黎 巴士做返佢既工作 接載乘客 你仲想佢點??
係咪以後要和理非揸埋自己車 跨區
又要擔心自己部車 又要比狗影哂車牌 結果個風險越黎越大 連出都唔敢出先安落?

屌你係咪on9
噴黑左擋風玻璃要洗返有幾難呀？
無d 咩傷害呀？
乜撚都唔做得不如直接唔好做，收皮算啦

邊個搞巴士邊個就係鬼

有時稍有不慎就好易俾人帶到風向
因為大家都想贏

多謝你啲前同事

巴士手足已經算係咁㗎喇

訓前一推

訓前二推

訓前三推 晚安

上星期我叫人唔好噴又係比人屌到仆街
意氣用事之下問佢地要唔要燒埋架巴士黎做RB
估唔到真係有人燒左架

出聲明啦

其實唔應該用爆巴士方法令巴士唔開
講真無左鐵，巴士已經半廢

問題係搞完巴士但又塞唔成鐵

塞鐵其實有用過巴士，因為巴士應付唔到黨鐵咁多客，你睇下將軍澳就知，無巴士搭鐵其實唔會死最多等多兩班車，但無鐵成個路面都會癱咗

黨鐵先係主要目標

嗰陣幾驚巴士公司唔再出車

寧願益巴士公司都唔益黨鐵，
起碼肯加車落去先

好難兩全其美
個人覺得噴黑ok 但燒同爆玻璃真係唔好

唔好搞巴士，如果唔係第二時點出？

無lala做咩搞巴士先？
黨鐵就話出賣我地姐

唔該真係唔好攪巴士

曱甴平

呢幾日油尖旺無巴士，交通完全癱瘓
琴日想出太空館但車都無架，都唔知點出

邊個搞巴士邊個係鬼

我哋要出返個不搞巴士聲明